集思廣益 聖誕仲有一個月就到 有另一半既你又要諗點慶祝

1.迪迪尼
2.Staycation（應該貴到pk）

仲有無

留名學野

露營或者glamping

唔好意思借個位用一用

【黃色資訊平台】放假終於唔洗fact check！

唔好意思樓主借個位

【黃色資訊平台】放假終於唔洗fact check！

入面有camping/香港一日遊路線
或者黃店推介 買禮物唔洗頭痕

知你地有拖拍喇屌你老母臭西 祝你地聖誕前分手哈哈哈哈哈哈哈